{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103965",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 현대스위트빌리지"
    },
    "text": "文化観光部が指定したGood Stay宿泊施設である現代リゾートはフェニックスパーク、ブルーキャニオンに近い位置にあります。 現代リゾートは計53室の客室を保有しており、韓国語に対応する案内サービスを提供しています。 平昌現代リゾートは広いリゾート団地に60室のメゾネットタイプの客室を提供し、個別バーベキューテラスがある様々な大きさの客室を用意し、家族連れや集まりに適しています。 また、客室内のテラスでバーベキューを楽しむことができるペンションです。 客室別に個別バーベキューテラスだけでなく、カラオケ、フットサル場、バドミントン場、食堂、大講堂などの付帯施設も提供されています。 チェックインは午後3時から10時までで、チェックアウトは午前12時です。 インターネット、Wi-Fi、エアコン、炊事道具がすべての客室に完備されており、駐車場は1部屋あたり2台までご利用いただけます。 追加駐車は指定駐車場を使用する必要があります。 注意事項としては、全客室の備品は基準人数に合わせて提供され、最大人数を超えると入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、備品の紛失や破損時に弁償しなければなりません。 宿内の個人火鉢はご利用いただけません。焼き物や調理はできません。 追加料金としては、バーベキューグリルの使用料や追加人数超過費用、朝食、レンタルサービスなどがあります。 ハーブナラ、フンジョン渓谷、チョンテ山自然休養林、イ·ヒョソク文化館、月精寺、羊牧場、江陵鏡浦台など様々な観光地が近くにあり、近くの渓谷ではATV、ラフティング、サバイバルなど野外レジャー活動を楽しむことができます。 夏場は大人用プールと幼児用プールを運営し、多様な運動施設も提供されます。 利用客の最大満足度のため、現代リゾートでは施設とサービスの改善を続けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "現代リゾートはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "現代リゾートはフェニックスパーク、ブルーキャニオンに近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "現代リゾートは計53室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートは何語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "現代リゾートは韓国語に対応する案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "現代リゾートは広いリゾート団地に60室のメゾネットタイプの客室を提供しており、個別バーベキューテラスがある様々な大きさの客室を用意しています。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "現代リゾートでは客室別に個別バーベキューテラスだけでなく、カラオケ、フットサル場、バドミントン場、食堂、大講堂などの付帯施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "現代リゾートのチェックインは午後3時から10時までで、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "現代リゾートの客室にはインターネット、Wi-Fi、エアコン、炊事道具がすべて完備されており、駐車場は1部屋あたり2台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートの注意事項は何ですか？",
            "answer": "現代リゾートでは全客室の備品は基準人数に合わせて提供され、最大人数を超えると入室できません。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、備品の紛失や破損時には弁償が必要です。宿内の個人火鉢はご利用いただけません。焼き物や調理もできません。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートでの追加料金は何がありますか？",
            "answer": "現代リゾートではバーベキューグリルの使用料や追加人数超過費用、朝食、レンタルサービスなどが追加料金として発生します。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "現代リゾートの近くにはハーブナラ、フンジョン渓谷、チョンテ山自然休養林、イ・ヒョソク文化館、月精寺、羊牧場、江陵鏡浦台など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートではどのようなレジャー活動が楽しめますか？",
            "answer": "現代リゾートの近くの渓谷ではATV、ラフティング、サバイバルなどの野外レジャー活動を楽しむことができます。夏場には大人用プールと幼児用プールも運営され、多様な運動施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "現代リゾートではどのような努力が行われていますか？",
            "answer": "現代リゾートでは利用客の最大満足度のために、施設とサービスの改善を続けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 742
    }
}